元朗警黑合作可恥！！

做黑社會都可以係有骨氣既黑社會
我寧願你地搵大錢
而唔係收政府少少錢去打啲手無寸鐵既平民
其他字頭既認住呢班柒頭啦
恥與為伍

〔元朗站〕嚴重懷疑地鐵有份同黑社會合作

當時月台全部係白衫黑社會

然後白衫見地鐵唔關門 就情緒失控
衝晒入地鐵車廂打人 見人就打
車廂全部都係尖叫聲同埋喊聲
有女仔嗌：我岩岩收工咋喎做咩要打我

跟住有個男人跪係到求班白衫唔好再打人

無法無天

香港新三權分立

政府 警察 黑社會